有無人自己身邊有好多異性但都冇拖拍？

一直諗唔明究竟衰咩，明明異性緣幾好但好多發展唔到

異性緣係0，想發展都發展唔到

一樣 有時會諗我人生嘅意義係咪就係俾人fd zone

屌 我係

Me too，明明傾耐左想更想一步，就即刻比人暗示話喺好好嘅朋友

你係咪都係溫柔冇咩威嚴果種人黎

喺呀，溫柔得呢吾夠靚仔根本好易出事

我覺得唔關靚唔靚仔事
如果你係好林果種溫柔就會好容易被人fd zone

btw 吾你老母

無錯本身個人又易心軟，都唔知點變好